搵個地方建設新香港

1. 英國
英國係香港嘅前宗主國，香港有唔少BNO人。所以英國係有責任幫香港，同時亦係出師有名。一開始可以比個島喱啲BNO人住，名義上係安置喱啲BNO人，咁反對聲音應該無咁大，之後BNO人再自己審查比其他黃絲過去，一齊解立新香港。

2.台灣
優勢係大家有共同敵人，而且地理位置近香港，但同時亦係壞處，因為代表近中國，易被中國影響。
民進黨其實都好出力幫香港，但佢都要面對國內民眾嘅想法。若果影響到佢地人民利益，民進黨始終唔方便幫得太多。

美國真係唯一一個唔撚驚支那嘅大國。佢肯收留一定係好事。Trump係生意人，唔知肯唔肯賣個島比我地。

Trump 而家好撚大獲...

希望美國可以收留

但其實美國無責任幫我地

不如大家成立一個group, 有系統地，block by block 去討論這事。